# Взаимодействие с ботом

### Начало общения
Для начала общения с [ботом](https://t.me/cursovik_bot) достаточно написать `/start`

### Список доступных команд

| Команда | Аргуметы | Описание |
| ------ | ------ | ------ |
| `/matches` | --- | Список из 5 ближайших матчей |
| `/teaminfo [team]` | `[team]` - команда, для которой будет выведена информация | Выводит сведения об указанной команде: участие в лигах, ближайшие матчи. |
| `/matchinfo [team1] vs [team2]` | `[team1]` - команда 1 <br> `[team2]` - команда 2| Сведения о матчах между указанными командами |